那午。

個薯條好食

肉肉肉

肉類打手

今晚又eat meat

你食麥皮算啦

正

rich

薯條